其實邊d人先會走去財務公司借錢??

撇除嗰d咩要做手術, 交稅, 做生意周轉 etc. 呢d真係應急嘅借錢

其實乜野人會搞到自己周身債仲要比人追數???
係咪10個借錢9個係因為賭錢???

On9會

本身信貸記錄差 銀行不借
咪要去財仔借囉

想要個部電話
買完電話又想要隻錶
買完隻錶又想買部電腦
咁一套架嘛
唔買用唔哂佢d功能

識人借銀行d私人貸款 純粹on9

佢借錢你都知, 你應該同佢好 close

係貪心?

鍾意賭錢嘅多

九成都係爛賭，啲賭仔自私又冇自制能力

通常係弱智

但係有d係真係清卡數
碌咗十幾廿萬卡數應該唔係賭錢喎

銀行借唔到就去財仔，衰到財仔都借唔到就去貴人，條路係咁。

我明白

無理財同自制能力既人

無收入嘅大學生 借嚟炒美股 搵第一桶金

對自己有信心，想投資落自己度嘅人

包括班賭仔

因為係屋企人

我都識人 做上市公司高層、 銀行高層，賺好多錢，仲要借稅貸。

本身做開投資就攞去賺息差

點樣on9法可唔可以講吓？
純粹係一個蠢人?

P.S. 其實銀行私人貸款已經比較有良心比較便宜
財仔d利息貴銀行起碼3至4倍

所以話連登仔真係以為自己係世界既中心
爛賭大洗既人係好多
但係有人可能係忽然要一筆錢周轉
例如做小生意，醫藥費
我就係其中一個

無積蓄既咩？我當年20歲仲讀緊u，儲得到幾多呀？

呢頭借轉頭就賺凸, 點解唔借

亂使錢 課金亂買衫褲 月光族
唔夠錢使 俾銀行同佢講好易還就借
好彩發現 即刻屌柒佢
如果唔係靠借錢支出 借借下條數越嚟越大 總有日爆煲

我都借左銀行，好on9咩?

你地咁多位屋企人一發現就幫佢還左先？

其實我唔係問佢嘅行為係點
我係想知佢係一個乜野性格, 乜野智商, 乜野學歷嘅人
先至會去借錢

識搵錢咪可以借錢
唔借就笨

因為可以呢頭借轉頭就蝕凸

點解會借??

識人做財仔，香港大把人借，唔係點解財仔就黎多過7仔

咩息口先？
如果銀行開2%
你係市場上賺3%
已經賺了

想出新iphone同新電腦,早買早享受，計過數還得起

你撇除晒啦

借錢投資仲要必賺嘅 當然唔on9
但好多係借錢使

警察

點解唔用信用卡免息分期???

咁玩幾手都要用到現金嘅..

屌你明明係賭錢輸咗話自己出新iphone新電腦

識條友沉船去借財仔叫雞

但又還得清

真

借銀行定咩先 大把揾十幾萬都借 只係因為少現金同息低

關咩事？ 有需要就要借錢架啦

無讀書既爛賭鬼想贏錢翻身會借

讀飽書既醫生律師CEO 要找醫藥費 借完銀行咪再借財仔

TU爛既 叻人蠢人都會借

定係樓主根本一心就想話會借財仔既就一定係傻仔？

咁串

咩叫借貴人？

問皇帝

你做乜咁激動？
你係咪瞞住屋企人借咗財仔？

咩人都會借 無野好討論

財務穩健既借稅貸比其他客仲低息

之前見過有個醫生借稅貸1厘都唔使

剩係借銀行tax loan, 你係咪一身財仔數

咁又唔係，正常人會借銀行先，話時話見到welend廣告做到1厘幾咁平，佢唔係財仔咩？

因為唔夠膽講 貴利 二個字
所以要用"貴人" 去避開

貴利佬，即係大耳窿。

廣告

如果借正財 (bank)
借tax loan
咁低息環境下，增加liquidity 其實真係好common

其實都係少少息啫 早買早享受嘛
就算美國政府都借錢喇

我銀行夠錢買一架全新法拉利
咁你估吓我係咪一身財仔數?

鬼唔知銀行低咩
但係銀行要幾耐先批
財仔又幾耐批呀
知唔知醫院有啲quote得七日時間

樓按，做生意/炒野
PL，應急/唔知做乜9

地盤，賓妹，家庭主婦.......
有時係迫於無奈，當然都有班on9仔貪簡單

模型呀？

所以話貧窮限制你想像

低息借貸年利率係1.85% ～ 2.5% 之間
好多中產見市好借40-50萬去買正股
放一個月賺7-8% 佢咪當零用錢洗多少少
前提當然人地借得起還得起

玩明星呀

真心，一百個九十個係衰爛賭
剩低九個比人呃
仲有一個係屋企有事走投無路

識用其實好好用，資產/投資/借貸係視乎你點用，有人覺得供30年樓好on9，但攤長黎計其實係有著數，可以既話永遠分得愈長還愈好

月光族唔識理財嗰啲囉：
我當條友搵25000啦，碌卡，連續幾個月只係還 min pay，條信月卡數可能就已經多過1個月月薪
過多半年，又買部新電話，買部ps5，咁就儲咗條過10萬嘅卡數

係呀，每個月還15k，8-9個月就搞掂，但要連續8-9個月洗少啲喎。唔使去旅行、買衫、買新game、打機課金呀？

之後諗住借個銀行loan 一筆清，但無個月又入不敷支，搞搞下咪借到銀行都借唔到，搵財仔囉

我估係

係

20歲仔有乜生意要做、醫藥費要銀行loan都唔夠搞到搵財仔？

財務公司會打去d本身己經有幾條數係身既人到sell
果班人本身就有數係身唔會咁抗拒 而且佢地個底花到基本淨係借到二三線財仔

搵得多又大洗嘅人,好多時甚至係有樓係手嘅TIM.搵到錢但財務紀律差,成日以為自己搵得多洗多D都唔緊要,最後D債越積越多,要搵財仔搞二按或者做債務重組.

講晒成個背景出黎有咩用
連登仔點都質疑架啦
我笑你地自我中心姐

財仔講緊過10%
市場上有乜可以穩定過10%

所以話無知限制你想像

如果財仔係靠中產做客戶, 應該一早執撚咗十世.....

大撚把 唔識理財既後生 公務員尤其曱甴最多 以前做過財仔

我係眼光狹窄嘅窮撚。 我受我父母一代舊思想影響， 佢哋覺得欠債就有壓力， 所以就要盡快清還 欠債 。

我亦都一直認為如果有能力可以20年還清 mortgage，就盡快還清， 冇必要借三十年，比多好多利息。 當然而家呢個 0利息嘅特殊環境又另計嘅。

唔好講笑
真係識有個親戚咁做
搞到家變咁滯

"連登仔點都質疑架啦"

你知唔知咩叫
"一竹篙打一船人" ?

講緊財仔

好多上一輩基層父母都係咁既思維，借三十年既息當然比借二十年多，但錢會貶值，二十年後一百蚊個菠蘿包，三十年後可能要百五蚊，供樓係愈供愈輕鬆

原來係咁，我以為財仔已經係大耳窿

拜謝

佢地點會記得當初借既第一蚊係用咩。不過唔一定爛賭，但就一定係理財不善，搞到銀行借到唔肯再借，先借財仔。遲d 再借到大財都唔肯借，就借細財電話財。
而且人通常都怕醜事比人知，由其係欠債，咩都收收埋埋唔同屋企人講。最終搞到還唔到錢，家變。

但係政治經濟環境都應該考慮埋？
好似而家咁 一個武肺已經玩死唔少人

賭波既人買外圍

你不如估下依鑊武漢肺炎有幾多人去咗借財仔渡日

咁當然係長遠黎計，根據經驗每十年一次經濟循環，但每次衰退後都係再創高峰
咁當然，經驗就係過左去既野，未來邊個會知

薯條

諗起都恐怖，細思極恐

係 有D人仲借到唔知自己借左幾多條街數
你打個電話過去 咩都唔洗講 兇佢幾下 靜係叫佢快撚D還錢
佢就話 係係係 即刻還
好多時都係數冚數

樓主咪話撇除呢啲應急野
連登真係好多文盲

垃圾賭仔

仲有好多係因為方便 唔洗點批
好快有錢到手 趕住炒野
等銀行就死撚左啦

同埋好多醫生 律師 老師個D都會借
睇唔出ga

由其基層，我諗十個有五個

無錢又要貼女人/包二奶果啲

借新債還舊債既人

少年你太年輕了

武漢肺炎之下仲可以借到錢批到嘅, 應該都唔會太差

識得有個係借錢紋身 買電話 飲飲食食

細心留意下電視巴士全街都係財仔廣告
你就知個市場係幾咁大幾多需求

急用錢，同慣左

連燈個個死毒撚梗係以為啲人唔會借錢

銀行都唔借比佢嗰啲人囉

撇咩除
同人借錢最終目的就係應急架啦

睇嚟你唔明我噏乜

準備移民嘅香港人！

銀行兩三日都收到錢啦
loan on card既話即時收到錢添
爭得幾遠？

我無講錯啦，連登仔係用自己標準睇野
係，今日係兩三日有
我當年起碼要一個禮拜先有，算快架啦
慢極真係要兩個禮拜
講緊十幾年前

狗

D名牌撚 旅行撚 明明月光光都要買食玩 到開始還唔起先識驚

睇嚟係你唔明, 其實就算財仔都唔係你想借就借到....

點解有咁大條卡數先?
咪又係大使 唔改就永遠都係爭人錢

宜家係講去才仔借錢啊 你係咪搞錯咗啊？
唔去到山窮水盡都唔會去才仔借啦

應該有幾個特質
懶-唔願意用腦去諗只相信方間廣告
怕麻煩-人哋講咩就信晒
自制力差-鍾意買嘢又唔諗自己個負擔能力
心存僥倖-覺得活在當下最緊要享樂或者覺得賭博就可以解決問題
分析力低-對金錢冇概念容易被廣告誤道

銀行就發達啦 係好客嚟

做生意囉

係死咗唔少人不過好多人都賺好多錢
成個市場扭曲晒
好似覺得命運比一切更加重要

人愈大
愈明白一句至理名言
一命二運三風水 四積陰德五讀書

你個username令到我極度不安
可唔可以改咗佢?

琴日有人仲開PO話借錢冇問題，今日唔知聽日事

講真，真係還唔到，你諗得幾灑脫都冇用。

個d搞搞下都唔會還啦
大大小小加埋幾百條數咁款
唔明點解仲會有人借

過來人表示：冇入息證明 借唔到銀行 又想空手套白狼

同埋還款方便 冇提早還款手續費 借一線財仔 15萬 分6期 全期利息4xxx幾

借一個月全數找清 淨係收一期利息1xxx 占0.8%
無其他費用 好多銀行有雜費

想借咪借 自信心高既人

你撇除哂應急嗰啲無剩嫁喇喎
唔係應急點會借錢

咪係 你賺得返，借就聰明仔
班蠢豬以為借錢=好唔掂
大把人借黎幫自己搵多d錢

銀行做Tu AA - EE 客
差過EE 咪搵財仔借

做過二線財仔

基本上夠期前幾日 已經打去騷擾你

過期一日已經打去你屋企 同公司

拖數就直情打去屌柒埋間公司

嗰到啲人全部勁過教車師傅1212

屌到你反皮

切忌借二三線財仔 要借一定要去一線

apple

幾時淋紅油

講事實啫邊個用自己標準睇野
你都識講十幾年前先要等個幾兩個禮拜

充大頭係咁架啦

蝕咪再借 借到賺為止

20點會無生意做唔好咁井底

原來財仔提早還可以慳息長知識了
不過正常真係周轉先會一個月還清

銀行2厘 唔借就真係on9 放入jnj都有升幅加1厘息

想知點樣會令到紀錄差

咁我一開始講埋我20歲既時候係描述一個事實
即係幾時？你知？你唔知架
但係你第一句銀行兩三日收到錢咪就係今日標準去評件事囉

咩人都有, 醫生律師政府高官都有
你搵二十萬一個月, 就唔會每個月洗幾千蚊
同埋去到果個階層, 識既有錢人更多, 會想搵更多錢
輸股票爛賭乜都有

而家市道銀行借錢會唔會易左
利申tu差 想借銀行cum左財仔條數

完美答案

爆晒信用卡 咪會變差

屌我hsbc等咗成個禮拜都未得 做嘢慢到嘔 三日前話叫我upload文件 琴晚先話收到

hk no IT

邊有人識用曬所有功能

連簡單bug都唔識check

其實為自己提供cash flow去做其他投資 借貸係無問題 欠債都有分好定唔好

無收入都借到？

人地借錢黎做投資賺蝕都唔關你事架啦 洗乜咁操心 人地去借得自己心裡有條數架啦

咁撚大反應做乜撚
人地問緊有咩人會借仲已經包含左周轉在內
又無評論借啲人點點點